[12.24討論] 活動太多係好事定壞事？洗唔洗處理下

知道大家平安夜趁多人出街想搞集會遊行
但係而家至少已經有三個活動
一個遊行 一個和你shop 一個蘭桂坊
和你shop 都分咗幾區

我知道平安夜經濟攪炒好重要 剩係遊行冇乜用
但宣傳係一個問題 半年嚟已經証明咗力谷單一活動先會多人 好似12.1尖沙咀遊行宣傳咗4日有38萬人
定係平安夜大家本身已經會出街 所以分散宣傳都可以？

以下開放討論

hi,又係小弟呀，1224倒數遊行紙已入

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

大家會揀去邊個活動